葛珮帆：對周梓樂離世感到非常心痛

其實係咁,議會係唔係真係有"不容許有默哀儀式" 我就唔知
不過我相信默哀都係幾分鐘既事,成班建制拉隊走人,你搵個咁藉口同火上加油無分別
既然葛博士咁守規矩,咁我又搵下議會有無試過默哀,點知葛博士今天的自己打倒上年既自己

上年先有默哀,咁我咪查下出席表邊個咁唔守規矩
一查,喂葛博士係度喎,咁緊係睇下佢有無閃人啦

有興趣可以佢下面link 睇片"14:37:25"

葛博士你搵個藉口都搵好啲啦

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

屌那星

心痛又唔一齊默哀。。。

我屌你老母

屌你老母

老閪婆因住收尾嗰幾年呀

收嗲啦保皇黨

咁叫你地默哀又咁驚

自打嘴巴 真係建制認第一 冇人認第二

點兜都兜唔到架啦, 仆街

即係等如戲都唔做，齋講對白

條臭閪乜都係假

醫療夠有規矩啦
又唔撚見你隻賤婦跟

成日話唔好將啲野政治化

你依家咪又係政治化

扮俾邊個睇啫，你啲支持者都同你一樣咁冇人性㗎啦

仆街死啦

又貓哭老鼠

躝啦臭閪

講大話又要唔記得自己做過咩

好撚嘔心啊

選舉近了...

咁醫院你地咁大班人探病同影大合照又心唔心痛?
邊個俾你咁做?
仲未計你個豬隊友打尖做手術.
心痛你老母

該死的賤婦

臭閪屌你老母

同警曱甴一樣,
入左停車場又話又入

post返落佢fb度

嘔心

假博士所有言行都係假

收唔到風，落兩邊注

講規矩但又唔守醫院既規矩 難怪既 學位都有得做假

心痛你老母臭閪

食屎狗

樓主做到嘢

puah

諸多藉口

收皮啦死八婆

臭閪 食屎啦

假博士連真係連個腦都係假既

我屌你老母呀

上年唔計

屌佢老母

垃圾

欣賞樓主factcheck精神

香港人， 還拖！

假博士

難聽過粗口

負皮係比假博士